每日飲鮮奶的益處

香港註冊營養師周詠苑表示，奶類含有多種營養，包括蛋白質、維他命A、B及D，也是人體攝取鈣質的主要來源，有助預防骨質流失及骨質疏鬆症，但不少人多忽略相關的健康好處，普遍沒有喝牛奶的。

而且又環保又可以拎番一蚊，慢慢草錢

每日一鮮奶，醫生遠離我
唔好咁大洗啦，記住留番d樽，草下錢，比d恆

心，滿足感大好多架

祝各位快高長大，身體健康

$1 $1

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

成日飲，今日先飲完